請問猁幾時先可以拎英超冠軍？

唔該唔好再拎歐聯打飛機啦，成地精啦已經

俾"猁"斷左我個十連

其實都想問樓主幾時先有人回覆

唔洗問，因為多謝你回覆左我